{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 런더너 광안리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 また、充電器のレンタルも可能で、手荷物預かりも無料でご利用いただけます。 客室は全部禁煙です。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参したりキャンセルしたりする場合には入室を拒否され、払い戻しもできません。 未成年者は保護者と一緒に同伴した場合のみ宿泊が可能であり、未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 チェックインの際には身分証明書の確認が行われることがあります。 客室番号とデザインは提携店の状況によってランダムに割り当てられ、予約した客室と異なる場合があります。 夜間に過度に騒音が発生する場合、退場措置が行われることがありますので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることもあります。 最終的に、入室利用についてのご案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "充電器のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、充電器のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "手荷物預かりは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、手荷物預かりも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は全部禁煙です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴した場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書の確認が行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインは予約したものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室番号とデザインは提携店の状況によってランダムに割り当てられ、予約した客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退場措置が行われますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度に騒音が発生する場合、退場措置が行われることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 476
    }
}